求菠蘿油推介

女朋友無食過好味菠蘿油，話自己樓下最好味，我食完覺得一般貨色，話要帶佢食好野

唯一要求，跌咗一塊仔皮都會覺得可惜

金華幾好，下晝三點幾食個皮脆卜卜，包熱油凍

利申：淨係食過樓下麵包舖同呢間

唔通得咁少人鍾意食菠蘿油

西貢 熱辣辣菠蘿油

食阿坤咖央多

金華

金華10蚊個 但真係好脆

有冇人覺得食親菠蘿油都覺得舊牛油都唔夠大塊

金華真係好食

唔夠凍多

康年>金華

同意

以前既新佳記